---
author: bozsikarmand
comments: true
date: 2015-09-06 08:51:49+00:00
layout: post
link: https://blog.bozsikarmand.hu/2015/09/06/frissites-erkezett-az-xbox-one-windows-phone-os-smartglass-alkalmazasahoz/
slug: frissites-erkezett-az-xbox-one-windows-phone-os-smartglass-alkalmazasahoz
title: Frissítés érkezett az Xbox One Windows Phone-os SmartGlass alkalmazásához
wordpress_id: 199
categories:
- Hungarian
---

A Microsoft pár napja frissítette Xbox One SmartGlass app-ját – egészen pontosan az v1.0.7.4 verzióra – a Windows Phone Store-ban. Ez egy kisebb frissítés, mely nem tartalmaz új funkciókat, főként a hibajavításra fókuszál.

**Az alkalmazás leírása:**


<blockquote>Legyél akár úton, akár otthon, az Xbox One SmartGlass alkalmazással mindig a legnagyszerűbb Xbox One élményben lehet részed. Egyszerűen csatlakozz Xbox One konzolodhoz és vezéreld azt. Kövesd kedvenc játékosaidat, és játékaidat s emeld új dimenzióba a játékkonzol nyújtotta szórakozási lehetőségeket mobileszközöd segítségével.

A nappaliban:

> 
> 
	
>   * Okos eszközödet használva irányíthatod Xbox One konzolod
> 
	
>   * A SmartGlass távirányító funkciójának segítségével médiatartalmaid és Set Top Box-od is vezérelheted
> 
	
>   * Nézz internetes tartalmakat a tévéden mobileszközöd segítségével
> 
	
>   * Fokozd az éppen nézett tartalom élvezeti értékét a SmartGlass segítségével
> 
	
>   * Növeld a teljesítményt a még gyorsabb és stabilabb kapcsolattal.
> 

A nappaliban és út közben:

	
>   * Kereshetsz és megjelölhetsz tartalmakat az Xbox One konzolodon való lejátszáshoz.
> 
	
>   * Nyomon követheted játékokban elért eredményeid, segítséget kérhetsz egy játékkal kapcsolatban, beszélgethetsz barátaiddal, illetve megnézheted a felvett, játékbeli DVR klipjeidet.
> 

</blockquote>


Az alábbi linken keresztül letöltheted az ingyenes alkalmazást a Windows Phone Storeból.

[gpp_button color="yellow" url="http://www.windowsphone.com/s?appId=a1a67817-26e6-482a-b673-e3e906d27a4e" title="xboxsmartglass" icon_left="cloud-download" target="_blank" size="large" display="block"]Az XBOX SmartGlass letöltése Windows Phone-ra[/gpp_button]
